Netflix app 較唔到英文字幕

有冇巴打知道點較